# README #

Repozytorium powstało w trakcie nauki wzorców projektowych na podstawie przykładów z książki "Wzorce projektowe. Rusz głową!", ISBN_9788324628032, Elisabeth Freeman, Eric Freeman, Bert Bates, Kathy Sierra.